渣男

我係渣男我係渣男，最愛渣又要渣，
快D埋黎食我，快D埋黎食我，
哈哈哈 哈哈哈(^з^)-☆

多謝大家，多謝各位，
媽咪，我成功做左渣男啦！

好多新會員頭幾個po都係借刀

咁樣衰都食到樓主

渣你老母男

樓主係善心收留毒撚哦！
巴打，咁嬲做咩

為何今天你，係連登叫緊春～
渣：食女無數個，下個更可愛！

幾肉酸吓

樓主俾人食完？

大家可摸以唔好再講渣男呀
係狗公呀

係既係既，係死狗公，賤男哦！